supreme報紙炒到50美金

除左ON9唔知講咩好

on9

報紙都可以炒？

有冇人買先
得offer冇意思

笑撚左 好想一把火燒左佢

鬼仔一向係ON9

希望淘寶快D有偽造

咁出落去 有冇機會出尿片